成日都好似有異物係眼睛入面 點算？

兩隻眼都係咁 已經好耐

下世小心啲

再見了

拎隻眼出嚟，之後洗吓佢，應該會無事，唔洗太擔心。

你係新人類定舊人類?
可能零件太舊同過期,快啲我專業零件更新師父幫手更換
電話:3527 7939

認真，有需要就去理大book 驗眼啦

貼勁長既眼睫毛